你同另一半係因為好感定鐘意先一齊？

正皮：緊係鐘意左先一齊啦
負皮：有好感未到鐘意 拍左再算

我想講...唔會有一個計分表話俾你聽幾分叫好感, 幾分叫鍾意

有好感話可以試下拍拖先

好感可以對唔同人都有
但鐘意係好切實對一個人嘅感覺
一定係後者